\beginsong{Il seme}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- R. Rossi -- C. Dennis}]
\transpose{-2}

\beginverse*\nolyrics
\[F#- | E | E | F#-] \rep2
\[F#- | E | B | B] \rep3
\[A | E | B | B]
\endverse

\beginverse
La tua fur\[F#-]bizia non è poi \[B]tanta,
\chordsoff
la tua pazienza non è poi santa,
il tuo entusiasmo si è già spento,
nella tua testa già abita il vento.\smallskip
\chordson
Tu so\[A&-]gnavi di sve\[A]gliare
i cieli az\[A&-]zurri come il \[A]mare,
ma intanto il \[B]tempo ti fugge dalle mani,
\endverse

\beginchorus
aspet\[F#-]ando che muoia il tuo \[E]seme
\[E] la paura più non \[F#-]domini,
\chordsoff
aspettando che muoia il tuo seme
la paura più non domini.
\endchorus

\musicnote{Ripetere intro}

\chordsoff
\beginverse
La tua furbizia non è poi tanta,
la tua pazienza non è poi santa,
la solitudine è prepotenza,
è un'abitudine non puoi farne senza.\smallskip
Se tu pensi di cambiare
la tua vita quando sbagli
e intanto il tempo ti fugge dalle mani,
\endverse

\chordson
\beginverse*
Da solo \[E]sai non \[F#-]vivi,
\chordsoff
da solo sai non vivi,
da solo sai non vivi.
\chordson
\[E | F#-]
\endverse

\musicnote{Ripetere intro}

\endsong
